（呼籲）馬會取消週日賽馬

咪阻住d職員、馬房人員去遊行！
投注站、電話投注中心關門！

上次輸清，不次冇子彈

是旦啦班廢老都唔會出黎架啦 塞哂係馬會唔好出黎搞事仲好

可以賭少次嘅馬迷，
請考慮留d賭本遲d作為捐款支持被捕人士、或受傷戰友

支持！推到全港投注站暫停開放

香港對台灣冇取消喎

取消? 呢期仲出期咗公告雅士谷賽期賽馬彩池收外圍

冇咩可能會取消，不如各位同事團結啲罷工仲好啦

星期三已經射咗日波，星期日準備射多日

等班藍絲廢老仲咁開心賭馬，打電話等下啦

所以話跑馬真係最大既維穩手段黎